[推返行動post] 林鄭:原來嘉年華化可以搞散你場運動，tg都停更埋

我知大家都好撚嬲
但求下大家冷處理好無？
而家大家咁大反應，對家就用呢樣嘢去打擊我哋
下次再出現慶生(唔知演員定點)，係咪全部人就停抗爭行動？
我唔想輸呀！！！求下大家推返行動post好無！！
我相信呢件事對太子手足好唔尊重，但我更相信佢哋都唔想我哋因為咁而停止抗爭呀！！
求下大家！！

推

求下大家

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

以大局為重啦你班仆街，唔好咁撚小學雞

【行動】SUCK小隊 10.13『 罷鷲 』行動 + 香城online 【冒險者公會】計劃

時間 1300 地點: 十八區各商場

以免大家要花一大堆時間去傾集合地點
SUCK 小隊 為大家挑選左一D地點

九龍區 集合地點
建議集合地點
圓方 , 德福 , APM, 朗豪坊

其他建議活動地點
淘大 , 朗豪坊 , 新世紀 , 又一城

將軍澳區
建議集合地點
POPCORN

其他建議活動地點
東港城 ,新都城

港島北區
建議集合地點
IFC

其他建議活動地點
太古廣場 , 信德中心 , 西港城

港島南區
建議集合地點
香港仔中心

荃灣區
建議集合地點
愉景新城 D-Part

其他建議活動地點
荃灣廣場 , 灣景廣場 , 如心廣場 , 荃新天地 , 綠楊坊

離島區
建議集合地點
青衣城

其他建議活動地點
東薈城

屯元天
建議集合地點
屯門 Vcity

其他建議活動地點
屯門市廣場 ,天水圍天耀廣場 , 元朗廣場等

北區 因為地區比較大 所以分為以下地方

沙田
建議集合地點
新城市廣場

其他建議活動地點
沙田廣場,沙田中心,好運中心

大埔
建議集合地點
大埔超級城

粉嶺
建議集合地點
名都商場

上水
建議集合地點
上水廣場

由於十八區部份區份比較細
可能出現提早完結既情況 或者
商場不開門 或 直接於活動時間前關閉 ,
如果出現以上等情況
大家可以到最近既區域進行支援行動

好無力。。

推行動post

千祈唔好因為班左膠就令班真手足互屌

*****十級小心***** 各位都冷靜，全部五毛+mon post狗一定會起勢咁分化，今次亦都比佢地發現左我地個分化位，預期不久佢都就用黎繼續分化，唔錯都錯左，請彼此都引以為戒和記在心中。

同意！！好易被有心人放大件事

咪係，無限聚焦落慶生，屌兩句咪算囉，玩到咁撚大，又停更新又停賣裝，為一啲咁撚小嘅事，搞散場運動，對比起對家殺人白色恐怖，到底邊樣重要。

而家要力挽狂瀾，好唔想又死係呢個位，咁辛苦行到嚟呢步